#
# Translators:
# Jered <luckyvan00@gmail.com>, 2015
# Lava Code <wp.lava.code@gmail.com>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Lava real estate manager\n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-14 13:24+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2015-07-29 17:13+0900\n"
"Last-Translator: Jered <luckyvan00@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/projects/p/lava-"
"real-estate-manager/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.2\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: includes/admin/admin-index.php:1 includes/class-admin.php:423
msgid "Lava Real Estate Manager Settings"
msgstr "라바 부동산 매니져 설정"

#: includes/admin/admin-index.php:7
msgid "Page Settings"
msgstr "페이지 설정"

#: includes/admin/admin-index.php:13
msgid "Add Property"
msgstr "매물 등록"

#: includes/admin/admin-index.php:16 includes/admin/admin-index.php:27
msgid "Select a Page"
msgstr "페이지 선택"

#: includes/admin/admin-index.php:24
msgid "My Page"
msgstr "마이페이지"

#: includes/admin/admin-index.php:35
msgid "Login Page"
msgstr "로그인 페이지"

#: includes/admin/admin-index.php:39
msgid "Wordpress Login Page"
msgstr "워드프레스 로그인 페이지"

#: includes/admin/admin-index.php:40
msgid "Custom Login Page"
msgstr "커스텀 로그인 페이지"

#: includes/admin/admin-index.php:53
msgid "Add item Settings"
msgstr "아이템 추가 설정"

#: includes/admin/admin-index.php:59
msgid "New Property Status"
msgstr "새 매물 상태"

#: includes/admin/admin-index.php:68
msgid "Publish"
msgstr "게시하기"

#: includes/admin/admin-index.php:77
msgid "Pending"
msgstr "승인대기"

#: includes/admin/admin-index.php:84
msgid "Post new listing permit"
msgstr "새글 등록 허용 설정"

#: includes/admin/admin-index.php:88
msgid "Anyone without login (it will generate an account automatically)"
msgstr "로그인없이 등록 (자동 계정 생성)"

#: includes/admin/admin-index.php:93
msgid "Only login members"
msgstr "오직 로그인한 멤버만 허용"

#: includes/admin/admin-index.php:103
msgid "Map Settings"
msgstr "맵 설정"

#: includes/admin/admin-index.php:109
msgid "Data Refresh"
msgstr "데이타 업데이트"

#: includes/admin/admin-index.php:125
msgid "Refresh"
msgstr "업데이트"

#: includes/admin/admin-index.php:130
msgid "Processing"
msgstr "과정"

#: includes/admin/admin-index.php:131
msgid "JSON Generator"
msgstr "JSON 생성기"

#: includes/admin/admin-index.php:143
msgid "Single Page Settings"
msgstr "상세페이지 설정"

#: includes/admin/admin-index.php:149
msgid "Amenities display type"
msgstr "주변시설 표시 타입"

#: includes/admin/admin-index.php:153
msgid "List only selected"
msgstr "선택된것만 거재"

#: includes/admin/admin-index.php:158
msgid "List all (unselected & selected)"
msgstr "전체 거재 (미선택 & 선택)"

#: includes/admin/admin-index.php:168
msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정"

#: includes/admin/admin-index.php:174
msgid "Blank Image"
msgstr "빈 이미지"

#: includes/admin/admin-index.php:177
msgid "Select an Image"
msgstr "이미지 선택"

#: includes/admin/admin-index.php:178 includes/admin/admin-metabox.php:74
#: templates/form/lava-add-item-file.php:5
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: includes/admin/admin-index.php:181
msgid "Preview"
msgstr "미리 보기"

#: includes/admin/admin-index.php:197 includes/functions-core.php:191
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: includes/admin/admin-metabox.php:4
msgid "Featured Item"
msgstr "대표 상품"

#: includes/admin/admin-metabox.php:28
msgid "Address on map"
msgstr "맵 위의 주소"

#: includes/admin/admin-metabox.php:30
#: templates/form/lava-add-item-location.php:7
msgid "Find"
msgstr "찾다"

#: includes/admin/admin-metabox.php:39 templates/content.php:86
#: templates/form/lava-add-item-location.php:34
msgid "StreetView"
msgstr "스트리트뷰"

#: includes/admin/admin-metabox.php:44
msgid "Use StreetView"
msgstr "스트리트뷰 사용"

#: includes/admin/admin-metabox.php:59
msgid "Description Images"
msgstr "이미지 설명"

#: includes/admin/admin-metabox.php:62
msgid "Add Images"
msgstr "이미지 추가"

#: includes/class-admin.php:48
msgid "Property Additional Meta"
msgstr "매물 추가정보"

#: includes/class-admin.php:57
msgid "Map settings"
msgstr "지도 설정"

#: includes/class-admin.php:104 includes/class-shortcodes.php:162
#: includes/class-submit.php:227
msgid "You are not the author."
msgstr "회원님은 현재 글의 작성자가 아닙니다."

#: includes/class-admin.php:424
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: includes/class-admin.php:706
msgid "Successfully Generated!"
msgstr "생성 성공!"

#: includes/class-core.php:43
#, php-format
msgid "%s is invalid taxonomy name."
msgstr "%s는 인식할 수 없는 이름입니다."

#: includes/class-core.php:109 templates/content.php:55
msgid "Bedrooms"
msgstr "침실들"

#: includes/class-core.php:115 templates/content.php:56
msgid "Bathrooms"
msgstr "욕실들"

#: includes/class-core.php:121 templates/content.php:57
msgid "Garages"
msgstr "차고"

#: includes/class-core.php:127 templates/content.php:64
#: templates/template-listing-list.php:31
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: includes/class-core.php:133
msgid "Currency"
msgstr "통화단위"

#: includes/class-core.php:139 templates/content.php:69
msgid "Area"
msgstr "면적"

#: includes/class-core.php:145
msgid "Unit"
msgstr "단위"

#: includes/class-core.php:151
msgid "Contact Mobile"
msgstr "연락처 (휴대폰)"

#: includes/class-core.php:167 includes/class-core.php:169
#: templates/content.php:75 templates/template-map.php:40
#: templates/template-map.php:42
msgid "Amenities"
msgstr "편의시설"

#: includes/class-core.php:180 includes/class-core.php:182
msgid "Types"
msgstr "종류"

#: includes/class-core.php:193 includes/class-core.php:195
#: templates/content.php:22 templates/template-map.php:33
msgid "City"
msgstr "도시"

#: includes/class-core.php:206 includes/class-core.php:208
#: templates/content.php:29 templates/template-dashboard.php:40
#: templates/template-map.php:22 templates/template-map.php:24
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: includes/class-core.php:241 includes/class-core.php:243
#: includes/class-core.php:245
msgid "Properties"
msgstr "매물들"

#: includes/class-core.php:244 includes/class-core.php:246
#: includes/widgets/widget-featureds.php:114
#: includes/widgets/widget-recents.php:118
msgid "Property"
msgstr "매물"

#: includes/class-core.php:247
msgid "Add New"
msgstr "새로 추가하기"

#: includes/class-core.php:248
msgid "Add New Property"
msgstr "매물 등록"

#: includes/class-core.php:249
msgid "New Property"
msgstr "새 매물"

#: includes/class-core.php:250
msgid "Edit Property"
msgstr "매물 편집"

#: includes/class-core.php:251
msgid "View Property"
msgstr "매물 보기"

#: includes/class-core.php:252
msgid "All Properties"
msgstr "모든 매물들"

#: includes/class-core.php:253
msgid "Search Properties"
msgstr "매물 찾기"

#: includes/class-core.php:254
msgid "Parent Properties:"
msgstr "상위 부동산 매물"

#: includes/class-core.php:255
msgid "Not found Properties."
msgstr "매물을 찾지 못했습니다."

#: includes/class-core.php:256
msgid "Not found properties in trash."
msgstr "휴지통에 매물을 찾을 수 없습니다"

#: includes/class-shortcodes.php:147
msgid "Please login"
msgstr "로그인해주세요."

#: includes/class-shortcodes.php:158
msgid "Invaild Post ID."
msgstr "잘못된 포스트 ID 입니다."

#: includes/class-submit.php:47 templates/template-dashboard.php:61
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: includes/class-submit.php:110
msgid "Invaild User Email."
msgstr "사용자 이메일을 인식할 수 없습니다"

#: includes/class-submit.php:203
msgid "Please try again, failure to submit"
msgstr "등록실패. 다시 시도 해보세요."

#: includes/class-submit.php:225
msgid "It has been deleted"
msgstr "삭제되었습니다."

#: includes/class-template.php:89
msgid "Lava Map Template"
msgstr "Lava 지도 템플릿"

#: includes/class-template.php:260
msgid "There is no location information on this property."
msgstr "매물의 위치정보를 찾을 수 없습니다."

#: includes/class-template.php:261
msgid ""
"This location is not supported by google StreetView or the location did not "
"add."
msgstr "이 위치는 구글지도가 지원하지 않습니다"

#: includes/class-template.php:427 templates/template-not-list.php:8
msgid "Not found results."
msgstr "결과를 찾을 수 없습니다."

#: includes/functions-ajaxMap.php:156
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s 이전"

#: includes/functions-core.php:190
msgid "Submit"
msgstr "승인"

#: includes/functions-core.php:372 includes/functions-core.php:385
msgid "Not found amenities."
msgstr "편의시설 형태를 선택하지 않습니다."

#: includes/widgets/html/lava-single-contact-content.php:18
#: includes/widgets/html/widget-single-contact.php:18
#, php-format
msgid "%d properties"
msgstr "%d 매물"

#: includes/widgets/widget-featureds.php:9
msgid "[Lava] Featured Properties Widget"
msgstr "[라바] 대표 매물 목록 위젯"

#: includes/widgets/widget-featureds.php:10
msgid "This widget shows a list of featured properties as box style."
msgstr "이 위젯은 대표 매물들만 박스 형태로 보여줍니다."

#: includes/widgets/widget-featureds.php:22
msgid "Featured"
msgstr "인기상품"

#: includes/widgets/widget-featureds.php:84
#: includes/widgets/widget-recents.php:85
msgid "Not Found Posts."
msgstr "글을 찾지 못했습니다."

#: includes/widgets/widget-featureds.php:106
#: includes/widgets/widget-recents.php:109 templates/template-addItem.php:25
#: templates/template-dashboard.php:38
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: includes/widgets/widget-featureds.php:110
#: includes/widgets/widget-recents.php:114
msgid "Post type"
msgstr "작성글 형태"

#: includes/widgets/widget-featureds.php:115
#: includes/widgets/widget-recents.php:119
msgid "Post"
msgstr "작성글"

#: includes/widgets/widget-featureds.php:120
#: includes/widgets/widget-recents.php:125
msgid "count"
msgstr "가격"

#: includes/widgets/widget-recents.php:9
msgid "[Lava] Realestate Recents Widget"
msgstr "[Lava]부동산 최근 위젯"

#: includes/widgets/widget-recents.php:10
msgid "This widget shows the list of the property which is uploaded recently"
msgstr "이 위젯은 최근 매물 목록을 보여줍니다."

#: includes/widgets/widget-recents.php:23
msgid "Recent Posts"
msgstr "최근 글"

#: includes/widgets/widget-single-contact.php:9
msgid "[Lava] Author information"
msgstr "[라바] 작성자 정보"

#: includes/widgets/widget-single-contact.php:10
msgid ""
"This is for only single detail pages. This widget shows the requested "
"information about the author of the property."
msgstr "상세페이지에만 사용가능합니다. 이 위젯은 작성자의 정보를 보여줍니다."

#: includes/widgets/widget-single-contact.php:26
msgid "Invalid post ID."
msgstr "작성글 ID를 인식할 수 없습니다."

#: includes/widgets/widget-single-contact.php:65
msgid "Form Type"
msgstr "작성폼 형태"

#: includes/widgets/widget-single-contact.php:69
#: includes/widgets/widget-single-contact.php:88
msgid "None"
msgstr "없음"

#: includes/widgets/widget-single-contact.php:70
#: includes/widgets/widget-single-contact.php:89
msgid "Ninja Form"
msgstr "Ninja Form"

#: includes/widgets/widget-single-contact.php:71
#: includes/widgets/widget-single-contact.php:90
msgid "Contact Form"
msgstr "문의양식"

#: includes/widgets/widget-single-contact.php:77
msgid "Form ID"
msgstr "작성폼 ID"

#: includes/widgets/widget-single-contact.php:84
msgid "Report Type"
msgstr "보고 형태"

#: includes/widgets/widget-single-contact.php:96
msgid "Report ID"
msgstr "보고 ID"

#: templates/content.php:7
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: templates/content.php:17 templates/template-map.php:15
#: templates/template-map.php:17
msgid "Type"
msgstr "종류"

#: templates/content.php:51
msgid "Condition"
msgstr "상태"

#: templates/content.php:79 templates/template-addItem.php:30
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: templates/content.php:83 templates/template-listing.php:10
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: templates/form/lava-add-item-file.php:10
msgid "Featured Image"
msgstr "대표 이미지"

#: templates/form/lava-add-item-file.php:17
msgid "Detail Image"
msgstr "상세 이미지"

#: templates/form/lava-add-item-location.php:1
msgid "Map"
msgstr "지도"

#: templates/form/lava-add-item-location.php:4
msgid "Address Search"
msgstr "주소 찾기"

#: templates/form/lava-add-item-location.php:6
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: templates/form/lava-add-item-location.php:17
#: templates/form/lava-add-item-location.php:37
msgid "Latitude"
msgstr "위도"

#: templates/form/lava-add-item-location.php:22
#: templates/form/lava-add-item-location.php:42
msgid "Longitude"
msgstr "경도"

#: templates/form/lava-add-item-location.php:27
msgid "Used StreetView"
msgstr "스트리트뷰 사용"

#: templates/form/lava-add-item-location.php:47
msgid "Heading"
msgstr "제목"

#: templates/form/lava-add-item-location.php:52
msgid "Pitch"
msgstr "간격"

#: templates/form/lava-add-item-location.php:57
msgid "Zoom"
msgstr "확대"

#: templates/form/lava-add-item-user.php:3
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: templates/form/lava-add-item-user.php:4
msgid "If you have an account?"
msgstr "계정을 가지고 있습니까?"

#: templates/form/lava-add-item-user.php:5
msgid "Please Login"
msgstr "로그인 해주세요"

#: templates/form/lava-add-item-user.php:9
msgid "User Email"
msgstr "사용자 이메일"

#: templates/form/lava-add-item-user.php:10
msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#: templates/template-addItem.php:31
msgid "Write a description"
msgstr "설명을 써주세요."

#: templates/template-addItem.php:49
msgid "Saved"
msgstr "저장"

#: templates/template-dashboard.php:33
msgid "My Realestate"
msgstr "내 부동산"

#: templates/template-dashboard.php:39
msgid "Posted date"
msgstr "등록일"

#: templates/template-dashboard.php:64
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: templates/template-dashboard.php:101
msgid "Do you want to delete this item?"
msgstr "이 아이템을 삭제하시겠습니까?"

#: templates/template-listing-list.php:24
msgid "Bed"
msgstr "침실"

#: templates/template-listing-list.php:25
msgid "Bath"
msgstr "욕실"

#: templates/template-listing-list.php:26
msgid "Garage"
msgstr "차고"

#: templates/template-listing.php:5
msgid "Keywords"
msgstr "키워드"

#: templates/template-listing.php:13
msgid "Any Location"
msgstr "모든 위치"

#: templates/template-listing.php:22
msgid "Any Category"
msgstr "모든 카테고리"

#: templates/template-listing.php:46
msgid "Search"
msgstr "찾기"

#: templates/template-map.php:35
msgid "Location (city)"
msgstr "위치 (도시)"

#: templates/template-map.php:49 templates/template-map.php:50
msgid "Keyword"
msgstr "키워드"

#: templates/template-map.php:52
msgid "Search Now"
msgstr "검색"

#: templates/template-map.php:59
msgid "Listings"
msgstr "목록들"

#: templates/template-map.php:60
msgid "Loading"
msgstr "로딩중"
